又有阿sir 擺酒，有無人去祝賀呀？

曹sir 9月30日係利舞台5樓星海薈擺酒喎，有無人到賀？ 阿sir 份人唔錯，你睇有人寫信嘉許。

佢老婆就西啲，拜金女，貪小便宜，飛咗自己條仔走去溝曹sir, 因為快啲上宿舍。

一對都唔會放過

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

啲黑警咁鐘意結婚，但又咁鐘意偷食

幾點入席又唔講埋
一陣又話我遲左去就唔好啦

又有恐怖份子以婚禮名義召開恐襲會議，又係追踪恐怖份子巢穴嘅時機。

推

五時恭敬八時入席，唔好遲pls.
拜金港女話唔怕有人搞事，我心諗，去祝賀你姐，又點會係搞事呀。

用力打主線，支線高危無效果

條狗公有冇大頭相望下

經過開咪恭喜下囉

狗公無fb 呀，拜金女fb 又好低調。

條女做食環，話自己係食環之花。